得番5萬 點先可以財務自由.......

有4萬係loan

點先可以財務自由

all in 利拎歐聯

留意返，此帖應為創意台

但樓主唔識字貼錯區，大家請見諒

真係冇可能咩？

我唔想出黎日日睇人面色 日日受氣
先搵得雞碎咁多 仲要月月清

呢d日子係俾狗過 唔係俾人過的

可能佢覺得好有創意呢

琴晚有睇cctvb 都知有種新興行業唔再駛睇人面色，要不要介紹你入行？

留名學嘢

邊行
電競？ 我好撚廢 玩咩都輸

不要把自己看得這麼高.jpg

我...唔....甘....心....

自己入1手牛，其他比老母幫你all in 熊

我老母未知我玩牛熊

更加唔知我輸左咁多

俾佢知道我仆硬街...

要有耐性

我有

但可唔可以俾我回本先

做仵作，呢家叫執屍。對嘅全部係仙人，唔怕睇人面色，受人閒氣，完全符合你要求。發咗達記得閒請大家飲茶

唔好再發夢。星期一早啲起身返工。

星期2反彈就all in 熊

退出牛熊界了

之後彈左少少 再黎個鎚頭

ptbf等緊你

你老母一定寧願當初生舊叉燒好過生你

襯後生月供收息股 到30歲都差唔多可以搵份頹工唔淆老闆炒你

星期一大跌果下入隻邊牛，0.01升到0.1不是夢

可以學劉華飲食男女
俾人打收一千
睇下連登有幾多人想做低你

瘦身男女

老豆老母做到100歲先退休

用黎汁靚自己，溝個有錢女

玩咩牛熊丫 正正經經玩大細 一舖番哂嚟啦

打劫金鋪，即刻用5000萬著草到台灣，因為冇引渡協議，從此人身不自由，財務自己了～

拎綜緩

低買高賣 人棄我取

將你嘅人生縮短到得返一個月，你嗰五萬就夠你財務自由了

有冇介照呀打清

你要唔要

俾個八折你啦

唔好咁講啦
我知錯的了

我怕痛
打細力d可以考慮下

我依家玩牛熊都驚

炒金囉，快過牛熊，打貿易戰係人都知升硬

汪汪汪

5萬話多唔多 話少唔少。。。

我都就快要汪汪汪啦

Hi

我打算一番工就日日食M記

希望食十年就可以死

有無睇一套漫書叫賭博默示錄

HI

媽咪麵我教你5萬買隻最遠牛大時代個陣就

唔玩牛熊啦
呃錢既

麵哥all in 遠牛就得

Call lor唔會打巴

好呀 面神收開幾錢

買收息股

去坐監啦你，包你財務自由

買你對家

輸咁少就開po

俾3場波你 李城 貝迪斯 曼城

幫我燈死佢地 我上到車再諗辦法幫你

依家男神級市價幾多到

我唔知價

曼城都有得輸

我唔睇波都知佢勁到仆街含家產WO

馬清唸著買咩

我唸著分開一半一半

一半買D隱陣當草錢

一半買D望進擊形既蚊股豪股

你send張相俾我幫你估吓價先答到你架bor

7分謝霆峰
3分金城武

無圖無真相

麵哥係財經台既大dodo,好多巴打跟佢搵食,唔好亂講野

btw星期一個市點睇

依家想研究正股

依家個個炒消息 技術分析真係收哂皮

咪話唔醒兩招過你
put 内銀 首選建行
6 7月極價外嘅
半個月後一定double

你條友

3月頭又叫我訓身PUT

之後即刻升到我仆街

我好記得呀

你叫完我PUT之後 連升三日 唔係升700點就升500點

你唔夠信念囉 仲唔反省

939呢

星期一一齊put 佢老母

搵收到7%息嘅野買，咁一年收到3500蚊。
除返開每日都有9蚊。

夠你一日食兩包媽咪面,起碼叫溫飽啦。
如果你維持到呢種生活。
其實已經財務自由左。

咁都可以將曼城燈到輸